謝哂皮真係仆街黎 出賣變節手足

手足？

pish